打經濟牌係政府計劃既phrase 2

從來香港最重要既係經濟
基本上8成香港人睇重經濟多於政治理念
反送中一開始咁多人支持就係因為
送中會威脅到香港獨特既營商環境
外資唔敢黎 香港食得屎

但一路落黎抗爭既議題已經由反送中發展成 獨立調查委員會 / 林鄭下台 / 徹回暴動定性等

而政府一路等緊既就係示威對經濟既影響
所以呢段期間一路縮 一路等 一路等示威者力量慢慢減弱
呢個就係佔中既劇本
其間仲用埋郡眾鬥郡眾呢條中共舊橋
當然執行上政府柒到一個點 大家有眼睇
結果示威者既力量黎到8月不單無明顯減弱
仲因為大量同popo對戰而經驗值升左幾級
而且今次唔同佔中 每次抗爭完都可以返屋企休息
而popo既暴行都直接影響到各區街坊

黎緊政府唔會好似7月咁 警黑鬥郡眾
8月主題將會係 經濟鬥郡眾
大家都知其實示威影響得經濟幾多
買gear 飯券都買到窮
真正主因係貿易戰
但政府會將呢d spin落去示威者到
令到中立 淺黃 商家佬唔再鬧黑警
轉而鬧示威者
所以8月抗爭一定要轉tone
文宣大大加強
民間記者會個焦點轉返落政府到
多d去機場抗爭
國際戰線多d上外國媒體

總之8月抗爭 popo繼續屌 但個焦點一定要去返政府頭目 同埋文宣

歡迎討論但不分化不指罵

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,705/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 02:47）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

搵返初心反擊

唔係條777仆街搞單送中會咁

就算係關香港事都係因為呢條撚樣啦

唔係佢搞事搞非會咁

推